Ze behandelen ze slechter dan honden. "
"Geef ze geen feestdagen, zoals wij doen, Kerstmis en Nieuwjaar week en vier juli? "
"Oh, luister maar!
Een lichaam zou kunnen zeggen dat je nooit in Engeland bent geweest daardoor.
Wel, Hare-l - wel, Joanna, ze zien nooit een vakantie van het jaar einde van het einde van het jaar; ga nooit naar het circus, noch theater, noch neger shows, noch nowheres. "
